<list>
  <de.ingrid.codelistHandler.model.CodeListUpdate>
    <id>10004</id>
    <type>ENTRYUPDATE</type>
    <entries>
      <de.ingrid.codelistHandler.model.CodeListEntryUpdate>
        <type>UPDATE</type>
        <entry>
          <id>3</id>
          <description></description>
          <localisations>
            <entry>
              <string>de</string>
              <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Der Datensatz wird entgeltfrei mit der Datenlizenz Deutschland Namensnennung 2.0
                (https://www.govdata.de/dl-de/by-2-0) zur Verfügung gestellt. Der Quellenvermerk ist zu beachten.
              </string>
            </entry>
          </localisations>
          <data></data>
        </entry>
      </de.ingrid.codelistHandler.model.CodeListEntryUpdate>
      <de.ingrid.codelistHandler.model.CodeListEntryUpdate>
        <type>UPDATE</type>
        <entry>
          <id>6</id>
          <description></description>
          <localisations>
            <entry>
              <string>de</string>
              <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Sie werden nur gegen Entgelt abgegeben. Es gelten die Regelungen der Richtlinie über Gebühren
                für die Bereitstellung und Nutzung von Geobasisdaten der Vermessungsverwaltungen der Länder der Bundesrepublik Deutschland
                (AdV-Gebührenrichtlinie in ihrer jeweils gültigen Fassung – AdV-GR: http://www.adv-online.de/AdV-Produkte/Bezugsbedingungen/). Bundesbehörden
                und Nutzungsberechtigten im Sinne des § 4 VGeoBund werden die Daten auf Grundlage des Vertrages über die kontinuierliche Übermittlung von
                amtlichen digitalen Geobasisdaten der Länder zur Nutzung im Bundesbereich vom 01.07.2019 (VGeoBund) zur Verfügung gestellt. Für den Erwerb von
                Nutzungsrechten wenden Sie sich bitte an die Zentrale Stelle Geotopographie der AdV/Dienstleistungszentrum (DLZ) des Bundesamt für Kartographie
                und Geodäsie: https://www.bkg.bund.de/DE/Service/Kontakt/kontakt.html. Der Quellenvermerk ist zu beachten.
              </string>
            </entry>
          </localisations>
          <data></data>
        </entry>
      </de.ingrid.codelistHandler.model.CodeListEntryUpdate>
      <de.ingrid.codelistHandler.model.CodeListEntryUpdate>
        <type>UPDATE</type>
        <entry>
          <id>7</id>
          <description></description>
          <localisations>
            <entry>
              <string>de</string>
              <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Auf Grundlage des Vertrages über die kontinuierliche Übermittlung von amtlichen digitalen
                Geobasisdaten der Länder zur Nutzung im Bundesbereich vom 01.07.2019 (VGeoBund) werden die Geodaten Bundesbehörden und Nutzungsberechtigten im
                Sinne des § 4 VGeoBund zur Verfügung gestellt. Bei Interesse wenden Sie sich bitte an das Dienstleistungszentrum (DLZ) des Bundesamt für
                Kartographie und Geodäsie: https://www.bkg.bund.de/DE/Service/Kontakt/kontakt.html. Der Quellenvermerk ist zu beachten.
              </string>
            </entry>
          </localisations>
          <data></data>
        </entry>
      </de.ingrid.codelistHandler.model.CodeListEntryUpdate>
    </entries>
  </de.ingrid.codelistHandler.model.CodeListUpdate>
</list>
